讀空調製冷課程有冇用？

想從事冷氣方面嘅工作
想報讀vtc 嘅製冷課程
仲可以銜接上去讀屋宇裝備
想進修下大家覺得有冇用

冇 有事換過部

你有冇中六學歷？介唔介意人工低？
我可以介紹你入行

介意人工低

學識哂咪走人囉，無人叫你打成世

而家20k,冇嘢做想搵嘢進修下
依家唔轉住

究竟讀水喉好定係冷氣好呢

讀呢個不如讀mech啦
仲高認受性

都會教冷氣，仲會教埋fluid thermo material science
學得多無壞

呢啲工你讀完新入行人工都係低架啦

Thx

所以咪唔做囉

直接入行做學師啦
浪費青春

如果想升上去讀屋宇裝備，點解唔一開始就讀bs？

咩嚟㗎

有中六就high dip啦

bs=building service=屋宇裝備
有中六/年長生就直接報hd好過，讀完可以括免考b牌試，又會讀小小水電冷

This?

有冇得pt讀 or 做學徒
想走佬前學返一技防身 但有份正職

yes,呢一兩年仲有得申請vplus，有一堆course有津貼，呢個好似係其中一個

有pt讀，但讀完唔做應該都唔會識

Thanks